## Описание  
Тестовое задание: создание продуктов.

## Отправка почты
Для работы почты, потребуется почтовый ящик
@gmail.com  
Укажите ключи (логин и пароль) в Вашей среде переменных:   

*'email_login'*  
*'email_password'*

*Примечание*  
Убедитесь, что в Вашем ящике @gmail.com [включены ненадежные приложения](https://myaccount.google.com/security?pli=1)

## Запуск  
Для запуска требуются:  
Ruby >= 2.3.0  
Rails ~> 4.2.6  
Перед запуском выполните  
`bundle install`  
`bundle exec rake db:migrate` 

Что бы создать пак с продуктами, выполните:  
`bundle exec rake db:seed`

## Рекомендуемые ОС
**Linux**, **Mac OS**
